\hypertarget{PEL-0014:ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{PEL-0014:ruxe9sumuxe9}}

Plusieurs organismes de formation peuvent intervenir sur une formation,
notamment pour les achats groupés en matière de formation continue, donc
aujourd'hui plusieurs Organismes de formation peuvent être formateurs.
Une formation (une session unique avec un seul Organisme de formation)
peut se dérouler sur plusieurs lieux et également se dérouler à
distance, sans lieu de formation physique.

\hypertarget{PEL-0014:origine}{%
\subsection{Origine}\label{PEL-0014:origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  HTML:
  \url{https://dev.lheo.org/pel/pel-0014.html}
\item
  Source:
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0014.md}
\item
  PDF:
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0014.pdf}
\end{itemize}

\hypertarget{PEL-0014:solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{PEL-0014:solution-technique-proposuxe9e}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Changement de cardinalité de
  \texttt{\textless{}organisme-formateur\textgreater{}} dans
  \texttt{\textless{}action\textgreater{}} pour passer de 0,1 à 0,n
\item
  Changement de cardinalité de
  \texttt{\textless{}lieu-de-formation\textgreater{}} de 1,1 à 0,n
\end{itemize}
